好想多謝前線First Aid

有一日係長沙灣發夢，同女女食左大量辣蟹，眼都打唔開，有一男一女既First Aid 一路帶住我地走，一路叫我地唔好驚，我女女驚到暈左係地下，佢地馬上扶起佢走。最後幫我地解辣。解辣之後有狗場放狗出黎咬人，係我地前後100米都有狗衝黎，佢地就護住我地入地鐵，最後大家都安全。我好多謝你地！！我入到去仲係驚到個心係咁震，但好感動你地好幫我地！
醫者父母心

[緊急分析]法！不！責！眾！